飛機上面既空姐叫飛雞...咁火車上面既女服務員叫咩？

今日女朋友問左我一個IQ題...
飛機上面既空姐叫飛雞
咁火車上面嘅女服務員叫咩？

十頁開估

咁問得，一定唔係火雞

一定唔係火雞咁簡單啦

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

火雞

走地雞

小明雞

冇
人中

車長

車里雞

火鳳凰

籠里雞

烏雞
火車嗚嗚聲

臭雞

屌你老母

小學雞

共產黨軍妓

因為火車係“勁共 勁共”咁行

叫女服務員

呢個有創意 不過唔中

籠裏雞

女服務員

叫賣

列車服務員

地勤

近喇

你老母係雞

火車雞
走地雞

火車便當

走愛

走雞

咪走雞

波板糖人

火車雞

你呢個post去唔去到10頁都係一個問題

錯呀

呢係地鐵

火車上面邊有女服務員呀，返去你老母個閪度搵啦

渣架冇人中

有人答中我表演鳩插屎眼

烤雞

一雞兩味

飛機 諧音 飛雞
雞咯咯叫
———————
火車 諧音 科jer
Jer會射精
————————
雞jer=咯咯射精

咁雞

蒸雞

火雞姐

講咁多 幾時先開估

火舞

走狗
因為雞飛狗走

又係走數post

有人估中先得架

本來10頁 而家5頁

思路正確

燒雞

仲有咁多on9仔認真答樓主

答案係堅尼米拿

冇人中呀

咩

留明10頁後返嚟睇on9答案

而家5頁 包你話高質

火狗？

母雞
因為火車上面根本冇女服務員

以連登仔既智商唔方會有咩深度，所以我估係叫“公廁”

咁我幫你推到5頁
留明睇你老母俾人屌

查票員

留名等睇樓主老母俾人屌

第4頁喇

行雞

勁共雞

走私雞

蟻，因為蟻多嬲死象

我睇你俾個咩答案

留名

太陽粒子

悶喇

我就即管睇吓個答案係咩
如果個答案低質過火雞
我就屌到你老母變麥樂雞

lm

⋯⋯

鐵雞！

雞飛狗跳
雞飛蛋打

屌你第5頁喇

中左?

屌你老母
答案呢

巴打搵我？

火車上的女服務員

仲有冇？

叫你老母

如果飛行係雞
所以行路咪龜

所以答案係陸龜

先生 買咗飛未

烏雞

屌你開估

有

走狗

屌你老母答案呢

守門員。榨汁機

陸永

狗鐵

你老母開估啦

係咪有巴打答啱左啊

六頁喇 屌你老母

我未買飛呀

好奇樓主有咩高見

屌你老母第6頁喇

開啦

係都要迫人貼呢張圖

樓主我屌你老母

樓豬呢

答案

開估

手撕雞

火狗

屌你老母臭
答案呢

Trainee

你老母

屌你老母就嚟第7頁都未有答案

樓主

唔係十頁開估咩

ms Hong Kong

鐵嘴雞

陸雞
陸行鳥
陸小鳳

樓主條柒頭自己中途改咗5頁

屌你咪叫火車女服務員囉柒頭

冰鮮雞

答案係 全速上網
因為 4g全速上網

我屌你老母呀

我屌你老母啦

好撚勉強呀

仲衰撚過火雞

4g關火車服務員咩事？

咁點解唔係高速上網？

咪以為有火雞（4g）就高質過火雞先得㗎

遲下飛雞(fly g)5g咪又係全速上網

我寧願你話個答案係火雞

成班打埋同一句野 笑撚死

好高質！

屌你女朋友

雙刀

我屌你老母

有冇可以解釋下點解關4g事？
因為4g = 火雞？

乜撚野全速上網
你個腦裝咩架？

真係屌你老母個老母

火雞 four g

我覺得火雞好好多喎

答案係肉便器，我地全速上伯母

以你呢個pattern
唔通答案係

火
雞

??

又要跟隊屌樓主老母

叫你比錢

臭雞 因為所有女人都係雞

真心戥樓主慘有個智障女朋友

正評自己做乜鳩

衰撚過火雞

雞咪雞囉分咁多做咩呀

幽默感依家野

答案唔撚好笑既話屌柒樓主

快手

十page la

Between 樓主冇女

無估錯樓主應該係弱智既！

留定力屌你

zm9

推

留名睇樓主比人屌到飛天

鐵雞

鐵路上的服務員

睇完答案 樓豬你up乜鳩

你話莫文慰都仲好d，我屌你老母全乜撚野速上網。

On 撚尻

快撚啲！！！！

Lm

你女朋友/keeper

樓主係雞

點解你要咁不孝 點解

十頁了

#48 咯咯射精笑左我成分鐘

火稚雞

等睇樓主老母變麥樂雞

呢個留言高質過樓主

十啦 屌樓主老母

開估啦 屌你老母

烏雞 因為火車會烏烏聲叫

開估啦

老母雞

火車跟本冇服務員

唔屌對唔住自己

咁都有10頁

樓主個答案乜春嘢呀

第七頁開左估啦屌你老母